Interactivebrokers (IB) vs Charles Schwab (CS)

我用過IB, 但近期少買賣, 每月收10元月費, 好似越來越唔抵
爬文得IBHK其實算是香港戶口, 不是美國戶口
所以想跳槽去其他公司做準備,

查看CS好似更好, 無佣金, 無月費或最低消費
各位師兄師姐用過CS覺得如何?
現在香港人開CS, 係咪完全無DEBIT CARD?
入錢係咪一定要電匯? (銀行手續費略貴, 支票較慢/郵寄又煩)
提錢CS會否收手續費? (網頁好似無講)

幫推

push

IB兌換個spread接近0
呢點你可以計一計
對比銀行做兌換差好多下

Cs international 入數我用轉數快都得

順便問 cs intel. 同 td intel. 邊個好d

我都係CS Intl ，Wire過去。轉數快可以轉美金架咩？

轉港元去cs個香港匯豐戶口 佢會幫你轉返美元入落你戶口 個rate都ok 而且唔洗俾電匯費

學到嘢，唔該曬

剛開了CS Intl (已有戶口號碼) 填咗W-8BEN 未知結果
想學你經CS個香港匯豐戶口入錢 請問佢嘅轉數快號碼起邊度搵到?

你唱1蚊負都有

應該係citi na 006
cs應該全部用citi戶口冇大貓？

你冇計錯，但咁既數學認知，但唔好玩投資，會輸死你

CS 同 FT 係咪有得免費報價？
IB 要每個月訂

大家一齊去新POST討論
IBHK 提款&手續費一問[2]